[YG買榜團]blackpink ddu du ddu du mv正式突破5億

連twice首神曲TT 2年都係得4億多啲
fake love用半年多啲先3.8億
ddu du ddu du唔洗半年已經突破5億
blackpink果然係宇宙級天團
jennie果然係solo女王
狂賀!!!!

Bitch那能SOLO

Hit u with that du du du

d鬼佬跟風怪 唔識細心品味blackpink

bp有個泰妹係度 多都唔出奇啦

Jennie 今日人歌一位粗卡
一個都抽贏九個 實至名歸

twice夠有台狗撐啦

數極都係8個

台灣最勁係1億幾 泰國就4億幾 差好遠喎

雖然twice同jennie首歌都難聽
但jennie可以抽贏twice
係人都知咩事

Twice 啲fans都過曬檔去bp

實係啦

你過左去未阿首席ONCE

現在與同你在一起

知你係bp黑粉啦

youtube

唔知有幾多億係買翻黎架呢